民意例子:我阿媽近排先由中立變黃都無割

幫大家打吓氣

我阿媽六月都仲係不問世事中立撚
日日都講「總知暴力就係唔啱」

開始變黃係721
睇住成晚都無狗去元朗救市民
佢終於認清咗政府同狗都係仆街
之後新聞佢都愈睇愈嬲

去到機場捉公安同大陸記者嗰日
本身都驚阿媽會唔鍾意會割
點知根本無事
佢話去得機場就預咗俾人打啦
無融咗佢咪算佢好彩

佢仲話俾我聽
佢發現黑警想捉手足之後俾圍一幕
只有tvb將警察想捉手足呢個前因剪走咗

打咁多都係想同大家打氣
今次非完美，但可接受，一齊改善
香港人加油

今次唔可以輸

818見

我老母都係，平時成日話睇得新聞多個人會抑鬱，搞到佢個人又藍又黃，最近開始慢慢睇返多D 新聞，先同全家人一齊屌政府同黑警

唔好意思，借推一下，大學生請入

［第三次po 了］做問卷籌錢俾612 人道支援基金

811 721 612

講個笑話：我老母話無打死佢都算偷笑

利申老母和理非

我媽都係
早排先話掟磚唔好
幫佢戒左cctvb之後
效果顯著 冇割

Yes. 我屋企人都係 由中立變到狂屌d狗。就算睇到tvb播都狂屌d狗 屌得激動過我

琴晚番到屋企
佢話好驚心啊睇左成晚直播(rthk)
佢仲話 都唔知個人(環時)做咩諗住逃走
黎得就預左多人嫁啦
多人就預左走唔到嫁啦
真.媽媽 we connect

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

我媽係淺黃 我今日都驚驚地佢變中立
所以我一見到佢就諗住洗佢腦
點知 佢一輪咀咁狂屌
話個死大陸仔係度搞搞震
打佢唔撚死真係唔抵
成班仆街狗 打到d細路個個骨折
佢地絕子絕孫 就算生得出都係發瘟狗
下刪一千字 大部分粗口
跟住我就放心哂 佢已經變成深黃了

816 學界攬炒集會
817 光復紅土
818 維園大遊行

推

我阿媽都係，仲支持將個公安打到半殘

非完美，但可改善

老母同班同鄉一致唔妥個公安